點解伊斯蘭教係香港發唔到圍，但係歐美就得？

大家都有言論自由，有左膠有人權有錢（比起鄰國）
點解歐美啲伊斯蘭教徒咁大侵略性，而香港嗰班就好似馴服晒咁返工返學無晒聲氣

個分別到底係邊

絕大部份果個教的人，都係無野。而家幾nice 的。

因為人口比率未夠高
遲下班蝻再生多d 就就會反cup
睇下蝗生得快定係蝻生得快

警局街嗰啲侵略性都唔低

大中華地區有釋道儒同耶撚兩邊一齊打真主

因為香港仲有蝗溝淡

香港人鐘意食午餐肉

走一轉東涌/深水埗先啦
公屋大撚把包頭南亞佬
又越開越多清真食物舖頭

你嗰區未出事唔代表冇事發生緊
呢班撚樣未夠多人之前唔會點出聲
一出聲就已經太遲改變唔到
俾佢地滲透晒成個社區

擊中重點

依家佢哋唔夠人多 不過已經有啲咩圍毆阿，偷嘢，強姦出現

人一多就會發動聖戰架喇 放心

香港人想法比較現實

因為香港伊斯蘭教團體係華人話事
佢哋好怕麻煩

深水埗變聖戰基地

你條廢柴夠唔夠膽夜晚行入去深水埗

因為香港租貴，九龍會多啲蛔蝻。

租太貴，冇地方俾佢地設基地

好簡單,因為蝗仲多

其實大家唔洗擔心

香港有 530名警察 接受過反恐訓練
當中包括飛虎隊140人, 反恐特勤隊180人
仲有機場特警, 鐵路應變部隊, 水警緊急應變小組

只要穆斯林夠膽係香港玩野, 即刻派飛虎隊去打柒佢地
飛虎隊 訓練左咁耐, 就係等呢一日大顯身手

香港 勝在有連登仔

香港拉登性戰兵團

燒山曾經試過引 ISIS嚟香港 不過佢唔記得自己嘅身份係燈神

連登鍵盤軍隊都隨時候命

中華本身係一個宗教

好事黎，到時香港穆斯林化同人口結構以南亞人為主，要獨立理據強好多。